[巨商] 重玩，諗緊合邊隻天王好？

重拾童年回憶
一次過合哂 麒麟 朱雀 白虎 玄武
諗緊合邊隻天王好

想合多聞天王，但隻玄武得 190
難升合上去又少紅利

250馬lo

台巨d封珠要一粒粒咁買？有冇得抽 想重玩合兇

300 億經好難升

升左 4 日先 20 億

狂升 2 個月先 300 億

八掛問下，樓主咩server?

港服黃帝嘅一齊玩下